點解佩恩六道六隻都有輪迴眼?

有冇死忠知?
利申：睇左八年 冇睇動畫

share左wifi

好似有6頻

唔係真係有眼
只係長門用黑棒控制佢地
先可以令到六道可以用到長門既能力
而輪回眼就係其中一種